美孚665呎被上劈至呎價14000

美孚新邨6期恆柏街9號中層A室單位的二手成交，實用面積約665平方呎，單位日前最終以928萬元沽出，折合實用面積呎價約13,955

美孚上劈

黑淡又要在下面排隊互含
快D la

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

叫你老母拉你條撚la
廢蟲之蝗

乞兒狗！地契呢？

失智狂嗚冇阻升勢
你都係返屋企
幫你老母奶下佢個臭閪
叫佢同你玩賓周算把
傻淡廢蟲twat screw yourself

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

美孚要推

地契要SHOW

你契哥返咗新加坡啦

推你老母落海呀

食完自己條賓周？

你真係好鍾意賓周，乞兒仔

地契呀！𨳒你老母

近期睇啲地產
樓價開始勁平

但已經買咗4張單程機票下月出發
再見

咁撚舊

美孚14000唔叫平